連登娛樂台第一次降黨嘈黨和平會議

協議:
降黨接受牙曹社交技巧不足但本性善良, 曹黨接受牙降空降但有將勤補降
兩黨當場解散併入全團一體飯黨 斯mit打

左=嘈黨
右=降黨
中間=OP

正皮俾真b

都係op正

你搞掂左你老死導清先

牙降不了

曹婦個笑容假到
最尾仲啤鳩真真

你唔係撐曹反降架咩

感激樓主貢獻
不過如果@_BoA同@導彈測試WIZONE會員唔服從嘅話會唔會有進一步行動？

樓主唔夠我打

會考慮以共同宣言形式表達深刻關切、深切遺憾、嚴正抗議及強烈譴責

我企中立算
食住花生睇拗交

牙曹世界第一

我會聯同周珉金彩元惠姜會員同柑採完會員一齊打鳩你

兩個連同我挽鞋都未夠班

我地師承曹星如

曹星如最多咪牙笠LEVEL

反曹

你最多6永level

反柔既人全家比牙笠6永邊狗許志安雞姦死!!!!!!!!!

反降既一樣